[超力電磁俠Combattler V]想放張Kids Logic會場單

動漫會場單，連特別配件，800$

pish...自膠 200$先岩，尾數600$到時拎貨自己找